（救人）四個手足比人捉

地方： 柴灣 康翠台
時間：頭兩個大約10月11日，晚上8點左右。
只有名、hkid
（1）劉天豪（同音）
（2）xx博，hkid睇圖
後兩個大約10月11日，接近12點。
只有相、無名。
（3）黑衫
（4）紅衫

(重要）記住 綠黃紅 三隻色！！！！

推

推唔郁啊，幫手推
要救下四個手足

原post，但無其他手足幫手推
柴灣人唔係condom！！

康翠停車場手足被捉

同時推一推樂康區議員fb page
身為當區區議員，呢位女士係事發至今都完全冇出現過，隔離區徐子見同阿牛反而都有幫手

諗起阿牛就係俾呢個假獨立真紅底女人踢走咗

Push

推啊

柴灣雖然偏僻但柴灣手足唔係condom啊

推，麻煩咁多位幫幫手上fb留言宣傳下佢。
扮獨立候選人，係貴州政協
扮中立既深藍

救人呀

推！

手足有冇link?

唔可以再比警犬入屋苑搶人

要乜野link

fb

叫勁秋收檔啦，一定要趁呢件事令人咪投佢

Btw繼續推啊認人認手足

推呀！

12點被推捕嘅手足上咗am7980

推唔郁啊

有兩架救護車入咗柴灣狗屋

圖中黑衫已有律師跟進

推呀 又亂咁拉

Facebook gp見到
大約係康翠法團呀伯報警、藍衫法團打人
先後兩次有防暴到康翠捉人

詳情要等人比多少少資料/片

push!!

手足唔係comdom!!

612 721 811 831 101

push

屌佢地老母，希望唔會有人起佢地底啦
希望佢地唔會百病纏身啦仆街

繼續推！

p

推
但推唔郁

push!

大家救救手足啊
一定唔可以放過業主立案法團個兩條友DLLM最低限度踢佢出法團啦仆街

除左推，希望有片、有資料都放上黎！
頭先係無記者！只有防暴！
唯一車輛出入口係被防暴守住，同時防暴係入埋民居！

推
朝早再推

推,希望手足唔好有事

pish

推呀屌！1am接你近30popo 荃灣海濱四圍亂𢭃

入曬私人地方，屋苑

9點幾個次都係入曬屋苑

做咩比人拉？

推推推推推推推 緊要post大家一定要推 please

推呀

好似晏就開過post 到呢家仲未有人跟進？

過左閘就係私家路
不過有巴打話係法團定管業處報警
即係吳三桂事件

要做既係好似上次麗晶咁清算
不過康翠臺廢老真係藍到發黑

眾籌告黑警無戴委任證有冇得諗？佢地冇戴去拉人根本唔合法
告到我仲會信司法制度

推推推

救手足！

救

更新下情況：
2019年10月13日 凌晨1時

1.被捕人士狀況：
劉姓男子有機會是信息混亂誤傳被捕。義務律師團憑姓名拼音尋訪多間警署未有發現。
至於10月11日晚上9時，10月12日凌晨康翠台屋苑範圍內被捕的人士，均有律師團隊跟進。

2.康翠台街坊已自發組織活動跟進事件。行動需時，暫時以和平方向進行。請外界保持關注。

想知有無新update